[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [143] I win

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
限時活動：
從2018/12/17 14:00(UTC+8)起，將舉辦設施活動「夜雪紛飛時的星龍樹下」。
本活動可挑戰火屬性的BOSS，以建造活動限定的獎勵設施。

水角活動打火Boss
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
即將於2018年12月15日(六)16日(日)於幕張展覽館舉辦的CygamesFes2018
在今日CygamesFes2018的官方推特釋出了倒數 4 天的宣傳圖
為《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》當中的「慕慕/布倫希爾德」

真火龍

新主線

大量送石

未確定活動
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
FAQ：

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)
首選：
T0:
T1:
三屬輸出龍

最強奶龍
其次：

Useful link：
中文官網:

Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

LIHKG巴打戰友登錄:(歡迎要加戰友既新手)

今日餵乜比隻龍?

J圖區：

海豹名單:
1.早乙女芽亞里
2.豪加一一
3.リリィhater
4.溡寶寶
歐洲人沒有一個是無辜的!
呢度無TG/wts/line group，有咩係度問。
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問

海豹名單:
1.早乙女芽亞里
2.豪加一一
3.リリィhater
4.溡寶寶

好慢

169 6303

真火招hellfire可唔可以用技避?

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
限時活動：
從2018/12/17 14:00(UTC+8)起，將舉辦設施活動「夜雪紛飛時的星龍樹下」。
本活動可挑戰火屬性的BOSS，以建造活動限定的獎勵設施。

水角活動打火Boss

貞妹
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

真慕慕

新主線

大量送石

未確定活動
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
FAQ：

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)
首選：
T0:
T1:
三屬輸出龍

最強奶龍
其次：

Useful link：
中文官網:

Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

LIHKG巴打戰友登錄:(歡迎要加戰友既新手)

今日餵乜比隻龍?

J圖區：

海豹名單:
1.早乙女芽亞里
2.豪加一一
3.リリィhater
4.溡寶寶
歐洲人沒有一個是無辜的!
呢度無TG/wts/line group，有咩係度問。
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問

NO

樓上係基佬

只可以用火山擋

輕鬆20抽 完

no

中

我10pack石

啲台仔 佛佛佛
佛你老母咩
賠咁少

又話抽過既有1000石? 派左未?

有冇真火練習團

支持日本仔報驚 告到CY執笠

未

退啦
出左公告講錯..

廿抽想撚走us

我最遠點解飛左去你地度

而家尊仲洗唔洗上50環

小麻 佛佛佛佛

若夢 太誇張了 謝謝CY把拔！！！！

TankSoup 太佛啦！
1 分內回覆

小麻 太佛啦～～～
1 分內回覆

梅瑞爾 水喔 真的佛心

cso9005 也太佛心了八

傻呆的人 佛心公司就是要支持啊!!!雖然我是中課玩家~

告唔到了
佢上修左隻角

614 4761

我碌後以為我係最遠

當我地乞e

認真..出幾張必中卷好過

出超得啦直接

上修隻角

S巴又然

到底台仔智商過唔過75

佢出次任揀一隻5星都無咁嬲

應該50都唔過

樓上4機佬

低過75

而家想揀光奶

你ac有咩好野

低過鯨蛇好多

咁就少左1000石
垃圾驚

係囉..老老77

十零隻五星
人
龍
卡
各一隻超得

順氣到下次事故

唔想係度講

屌我都係...諗住21號先抽
屌佢每日非洲一抽唔撚計

台狗起晒朵

我諗台仔SUM UP先=75

以後有新pool先抽150石

樓下係基佬

中!!!!!

中！！！！！

每日一抽應該會計
未派到你咁解

你留起左幾多十抽劵

上次張必5星有無用

果1千幾時比埋

超得即係自選?

唔好比佢引到
我BAN左佢啦
想豬埋你

講佛心個D都應該係無課過
試下課撚完乜都無 原來改咗機率睇下佢地仲佛唔佛心

中呀

想引禾番白貓pool

俾我拉火啦 你槍黎走咁近做咩

又多張
6又巴好野

相親相愛

941 8139

no b害ok?

better

好快可以出本圖集

應該都無人睇到

9張10連
44張單抽
必中水槍

成個post都係基佬

過隔離比你睇

你也是基佬

加咗攻

又多一張J圖

解左第一海豹扑了

鯨蛇原來係4機佬

S巴又然

信心返哂黎

圖

668 2939

海豹王都有得原諒

賠石?

水貞

S巴一投訴 營運即刻做野兼派石

訓左冇睇，隻水弓勁咗？

SH到出暗
一隻暗角都冇 到時大爆死

屌冇帶卡

S巴同你一樣都係CY相關

714 0580

連登仔真係難服侍，修正嗰兩隻你地都係當倉管架啦，而家官方肯送多二十幾連畀嗰啲想繼續搏下嘅又好，儲起佢等正月又好，可能我玩嘅日系手機game少，未見過會因為數值錯值賠咁多抽，其他game有咩bug都係賠一抽or少過一抽嘅石

課到中

返緊屋企, 有冇位

任抽架喎

呢隻都成日150石當你狗咁送比你

S巴幾時幫鯨蛇解冰

而家係日本仔報咗驚喎

唔報驚 我諗150石都無

今次日本燒起喎

日本仔wfc
S巴一出手即拗底

都話聽日

上個pool未認錯都未同cy計

送你一程

有補應該開到 槍

呢個應該做過海豹

佢老母
高地海豹

新品種

係人都知我最愛黑肉
見佢黑肉水弓數值咁高
課左幾千先抽中
宜家賠2500石 十抽卷 當無數？
佛你老母啊佛佛佛

我G持熊爺

你自己上網查下咩叫優良誤認 on9仔

其實上修個數值咪冇事囉
硬係同玩家作對

I GIVE YOU NON

上修左鳥

唔屌

優巴

而家有5星係個BOX度

好失望

4 corners

S巴 幫幫手 我想上調我啲鑽石數量
萬分感激

所以先唔修賠全數石

送給一眾認為CY佛嘅巴打

第一次見

我右下 飛左下
英文右上 名好長左上
分好位

想

410 9267

有無人見走幾多次場會,鎖半日?之前係說明見過

可唔可以換番張卷俾我

10次 1粒鐘?

原來我D腳毛同寶寶差唔多

樓上係機佬

我就係唔清楚 想問下
我之前係說明見過 依家搵極都搵唔到

上面話鳩連登仔難服侍嘅on9仔去左邊呀

970 2501

6又bb訓咗未

中！！！！！！

法國賭神皮爾卡桑
人呢

我係機佬

返返老母閪度啦應該

一早block咗 睇唔到tim

鯨蛇唔出圖我點比正皮你

佢應該返左去巴哈

個火山推隻龍埋隻槍到

請停止玩樓上樓下4機佬
驚中伏

031 2970

ok
你係4機佬

#160係機佬

樓下好靚仔

佛心營運

樓下無賓州

之前用模擬器玩
而家封左 部電話一玩啲電倒水咁倒
打活動一埸協力可以冇20%電

巴哈個公告post變埋曬卡post
真係冇得救

佛心

成班iq唔過75

咁我地移民去台灣係咪然左9成9?

275 6376

台仔最鍾意講講下就曬 曬完仲屌返人轉頭

好似hater

眾人皆醉 可以盡全力撚狗 屌晒佢地D女

佛
腰
C
Y

人地reddit班外國玩家都讚cy佛心，得連登仔係要唱反調
仲有嗰堆有戀童癖、圍爐傾同post蘿莉圖嘅小圈子真係不知所謂，好地地一個game post變咗做戀童post

唔巧屈我鯨豬

禾刀角

諗起屌完人條女
叫人接返

醒少少留起再屌啦

台仔好安於現在

認同！

支持

佛心 英文係咩

係老母閪打字慢D

定點?

你梗係未睇過hater海豹圖

點呀
google完未呀
定係唔識日本google完都冇用呀

btw 頭先唔記得講
火地個時飛巴可以用儲力瞄準定方向
再射普攻等佢落地個時仲第3-5下普攻 回多少少SP

150 9818

仲有嗰堆有戀童癖、圍爐傾同post蘿莉圖嘅小圈子真係不知所謂，好地地一個game post變咗做戀童post

認同！
最憎圍爐

我一直都叫大家回家輕鬆農絆

我得呢張…

半夜都可以有交鬧

啲4機佬成日圍爐取暖
仲有啲PTBF上黎搵食

我最後抽撚左130抽呀

想知日本邊條法例指出遊戲公司出錯，非故意製造玩家損失，而遊戲公司又肯喺發現問題之後立即修正問題，仲會畀人告得入？

仲有光嗰次 10抽中哂成個pool
Post完之後打海豹

予可能嘅 鯨蛇唔會呃禾

PMed
二手飯一Q ok?

唔洗多謝我

屌 又中暗老夫
歪撚完未

972 3756

最憎TBF

10抽抽到點解仲抽

老夫T0

慢慢睇啦

輕鬆農絆
一d都唔輕鬆
農到炆

佢識閪咩

成家打邊爐就叻

006 7877

暗老夫呀

打邊爐 笑撚咗出聲

請理性討論
唔好B害巴打
好傷心被人話係4機佬圍爐取暖

你地講緊咩

有冇正式少少嘅source？例如日本地方法院or新聞媒體
你求其掉個blog出嚟好難令人信服

呢個日本消費者廳出嘅
慢慢睇啦7頭
google都唔撚識

睇呀7頭

真光雞可能門檻仲高 得暗老夫入到場

鯨蛇發火

已經諗起全場閃電閃黎閃去個下應該好爽

鯨蛇EQ175都發火
應該真係嬲了

NICE!

講真 我都有啲驚

一早bam左 唔係岩岩bam
應該做過海豹

071 0320

請愛護海豹

我驚到瀨左屎

又縮左入去老母個閪到

丘比特
我應該抽緊上個pool
沒GBF好玩.jpg

依家先開始玩 會唔會太遲

咪理啲on9仔

笑撚死

唔講下其他野
隻GAME又有CONTENTS 講到2個月咁多個PO
係有你就唔會匿埋老母度 每次有劵有石派先上水啦乞衣

我地返去玩公子

想要
應該打真暗龍必備
不過驚被人話我戀童正太控4機佬

都係不了

水補係咪434
就快準備好了

有JER仔架丘比特

GAY

程巴有冇玩千直練？

個7頭去左邊

我係你就改名自己開個龍胖PO單機喇

003 7954

老母個西度

唔岩蘿莉
去左奶大叔腳毛

哪有錢你老母

143個PO
100個Po都係 .gun
42個Po有思覺失調精神病人自推
143個po終於正常了

天元突破好撚正

我想要鐵GG

512 9375

見到佢今個月中出隻三一連埋配件好撚型
但冇訂 想後追

冇7頭就冇正常討論

一唔一齊輪街症

認同

飛巴睇唔到一個7頭的誕生

鯨蛇開po
有道氣係度

躝啦

咁各有各睇，唔知日本有咁嘅規矩咪覺得佛心，好正常，而知道嘅咪覺得cy咁做係應該
sorry，只係想理性討論

都話槍唔駛下下走到咁近吉
你享受下個強化啦

鯨蛇一開PO 就推咗260

好在禾有mon 5ch po
冇睇嘅on9巴哈仔po
智力上升左好多

佢老母臭閪

自己唔入流

入黎吠鳩D巴打

470 1653

有狗女嘅都係鍾意人獸交變態佬
不安 不安

俾盡80

追啦

唔追又GOGOGO一陣

重有咩推薦

有貞德都係鍾意搞雞嘅變態佬
不安

有老夫係想搞阿伯嘅死變態佬

買買買買買買

仲有嗰堆有戀童癖、圍爐傾同post蘿莉圖嘅小圈子真係不知所謂，好地地一個game post變咗做戀童post

冇啦啦人生攻擊邊到理性呀屌你老母
縮返入去老母個閪到啦on9仔

本來都唔撚想開你波 係都要口賤

好地地一個game post變咗做戀童post

鯨蛇EQ175. IQ750

咁先啱囉,一個回覆咁多多餘字

收皮啦

250 4301

出聲啦理性7頭

有D野 FOR FUN 同係咪真都唔識分

HATE巴比人B左一百個PO都未爆過

你就衝出黎7

龍胖PO清泉鯨蛇你識唔識

紫火彈唔好走太遠

唔通之前百幾個post一張蘿莉圖都冇？我有講錯？

又係莉莉死先

對鯨SIR改觀

唔識
唔想被人B害話我小圈子

出哂水啦我
巧型牙

已經比人b害緊

成隻GAME都大把蘿莉添啦

真 係一個型既基佬

咁講莉莉未夠16歲 龍胖出埋角色 算唔算助長戀童風氣

咁你咪撚玩龍胖啦
咁撚多蘿莉
都on99

禾偶像🐳🐍

272 4107

12歲咋！！！！！！

莉莉百鳩幾歲啦屌你

個7頭知法犯法

屌你老母

你有無親戚係UNDER 16 同埋係妹妹呀

咪撚同佢影相
有都燒撚哂佢

一陣報驚架我

邊個再串鯨蛇 就代表同我過5去！

大家冷靜啲
一場誤會

between一場龍打到幾多龍核？

以後永久正皮我鯨

16歲以下既都要被批鬥了

樓上好靚仔
1粒 好彩2粒

唔得.講到咁啜核
點停

1同0 你邊樣

2點都唔瞓

日本仔mola mola
cy驚mola mola
個7頭要拉晒佢地

真！要弱了
聽日仲要早起返工

個 個app台post都小圈子架啦 第一日上連登咩
日日同你搵幾隻角色討論做深度討論好唔好

其實

唔撚岩河車咪返巴哈囉
互打飛機

咪幾好

302 4194

16歲以下唔可以討論
唔係就拉鳩你

last round

咁就要睇下嗰班人係咪故意由色情角度出發去討論，一般人點會特登care隻game啲角色係咪夠歲數，之前啲post嘅某啲內容係咩就心照啦

飛巴體力不支

其實唔夠傷

佢巴哈都返唔撚到 巴哈好多人畫圖 畫莉莉 好撚戀童架

咁就返入老母閪度啦

1000石已派

mola mola
佢可以去親子王國

收到1000石了

想知所有玩過cy啲game嘅人係咪都要比人拉

公道啲講
唔好下下話小圈子嘅
有時唔活躍嘅巴打
真係未必認得
好似我早期個個post都.gun
所以想一齊9up不如試下活躍啲
多啲9up同參與

自從我抽到尊之後
個人自信左 50環仲識得上黎搵形龍場添

多謝 尊

直頭要4型烏
4頁bye bye

又送多1000石

熊爺你隻尊

呢個係咩玩法
70抽2金都係冇新水短

係珍啊 屌你老母打錯字死辣殺

咁睇唔開..

真係要練3日

辛苦晒

刷緊草餵龍

水槍第二次紅十先出補技

又扔10抽落海

頭先第1次唔夠血所以用晒

喺巴哈有得揀睇邊個post，而哩到係由一開波嗰陣正正經經，到變咗傾蘿莉做主導，我自己睇唔過眼啫

得我一個正皮鯨蛇

飛巴訓拿
定想追打老母閪

不知幾勁
等我隻水槍成型出世就可以打埋真火場
成為高度活躍玩家

屌 講講下都覺得基
兩隻都佬黎

發攻

4機佬confirmed

唔講了又要比人話晒

都話咯
你咪開個海豹PO自己單機

無人唔比你開啵

我諗呢兩隻唔會比人扑掛

好似好熱鬧咁

扑ed 有new仲要兩隻

I MEAN 追水短好不智

屌你老母！露晒大腿
二頭身死蘿莉控
扑！我要糾正呢度嘅風氣

完了 要被屈鍾意loli了

其實刷草係咪即係錢關冇稀有就走場再黎過？

將來暗龍光龍MVP

但我諗緊有水短我點拉龍頭

Yes

又搞鳩湯告老師

屈定先

呢70抽都係佢送既10連卷同晶石咋
我總係覺得用鑽係易中啲

好簡單
一係你自己出去開一個
一係你自己ban人
一係你叫連ban人
一係你自己返舊登
方法我都比晒你
要做邊樣你自己決定
on9仔

同埋見佢限定先想追

D卷有做手腳

我抽親都有金龍仔

有1000石留返正月再掉落海

Sor

你宜家用咩角

可以打多幾局，唔記得你hi

抽咗百五抽 仲要追唔到 好不智

水短啦龍頭

有冇得跟

太睇唔開了

到時爸bi又花色送石

送10抽

再開，你隻弓勁咗

佛
花式送石

Goallllllll

又想比人屌多次咩

完全封鎖ed

歐洲list唔該

我70抽得一次中間有彩光

佛到我要上一上線打成長之路先瞓

連9呢個功能真係好好
可惜有人唔識用

Spawn, bry 巴

唔緊要 等你地打熟左carry我
我自己都街場練緊

槍角

久巴有無水槍

6又巴

以後最好錯數值 錯機率 錯強度乜都唔好賠償

邊個開

呢個就真係扑得啦

花式送石呢種營運模式我諗起x貓
每日update同新pool都會有bug之後派石

冇體

又有片J

專業代抽光角

扑左

入場

用左
PO都無鳩埋

無呀
又冇份打真龍

169-7648

You竟然扑我鯨蛇

Bryan， 6又

下期暗活動到你發威

746 6164

人呢人呢
-2打

169-7648 spawn opened

下下年嘅事下下年先講

bryan, 6又

又比人B

我仲食緊體諗住開

-1

-1呀
6又bb即刻同我死入嚟
如果唔係以後唔同你玩

come

1個鐘多啲就400個reply

都唔知之前自己咁辛苦自推做乜鳩

老老柒柒光補今次有冇機會玩?
如果有就谷下光補

你需要嘅係一個連google都唔識嘅7頭

冇

鯨蛇一日推30個

971-3629

我錯

HATE巴重嬲緊

冇火抗唔洗玩

乜都升盡 開場開盾 頂唔頂個屁

真係要弱了
祝真火開荒成功
武運昌隆

無抗 無得入

上次點解風龍入到場嘅?
要咩條件?

我都想知

幕幕勁囉

到我錯 咁都中招

你係光屬代表

156-7166

佢每招技都火燒 一燒就30秒 長期1血作戰

我覺得識日文嘅巴打可以多啲睇下5ch嘅龍胖po
唔係就好易成為啲on9巴哈仔咁
唔知頭唔知路
仲以為營運好佛
仲有記得開心share比巴打們知

常識黎
有錯要賠足
唔知幾時唔賠同賠唔足先正常

424-5773

點先做到個火山唔好離佢咁遠

18頁係GAY佬

自己堆

一路唱不要離我太遠一路打

就好似豊宅事件咁
明明係賣家錯
但買家比人屌

693-8753

行近條龍到

豊宅唔岩
講加拿大MINISO先對版

呢鋪明左

俾座火山推走咗
700-4575

加一
如果唔係應該夠補

多謝你 仲未扑我

137-3398

飛巴訓著咗 ?

463-7873

道歉時露出胸部是常識吧

想堆一排

巴哈仔:犯法又點喎

呢鋪堆得幾好

079-5741

原來水槍未爆ex

台灣政府 台仔

boom

我洗唔洗升多個

一陣又話你不雅

014-6032

92共識 中國高雄

香港都唔差就黎有國歌法

睇唔到龍頭

隻龍會俾我身上個火山推走 企遠少少

睇唔到佢噴火

還有黨

其實最好滿，不過我升晒建就ok

長遠嚟講升爆

要不是....完蛋了

原來飛鼠嗰部係bmw x6

358-1522

好rich

鯨蛇可唔可以幫我畫張圖

好波

畫法國賭神ok?

今晚打老虎?

第一次十字我洗唔洗補

713-6799

嬲嬲地升左去

1300hp up 唔洗

其實唔緊要 d露任抽嫁喎

690-3527

我唔係課左好多咋

呢個真

419-3690

brya唔好走咁近
你搞到我唔知個龍頭對緊邊個位

Ok

好想瞓地過珍火龍

051-6009

打到有啲迷茫

而家莉莉好似變公廁咁，冇人用

練習3日

708-2507

雞黎

岩岩呢下十字我係咪應該要補
我見1300up冇補

想call
請問隊尾係邊到

係

又要比人話

聽日船p 早啲訓

bryan做乜咁貪心
393-9768
基本上最好唔好中招

派得果二千五石撚狗咩 龍絆今次呢情況起日本係犯法架 之前pad都試過咁 pad就抽幾多石賠幾石再送石 都比人屌到仆街

我自己都覺

607-2765

法國7頭:連登仔真難服侍

俾火山推左出去

唔係比人捉到正cy都想側側膊唔多覺

唔好死 高回復 高輸出
估唔到呢句說話去到龍絆仲岩用

到我
6242624

輸出唔夠 回唔到招補

真 唔好中招咪嬴

要睇下其他人有冇中咗傷，大傷你就幫手十字前補

已經7左好多次
都仲要7落去
龍胖真係遲早執

岩岩回唔切 火山避多過打

爸爸係GBF果邊係咪一樣

其實我都頂唔順戀童 但今次cy係俾人告 先淆底跪低賠石 唔洗歌頌佢 上次佢擺明 改機率 因為冇證據冇人告到佢 佢就十抽了事 係好仆街 你無課少課當然覺得無問題。

518-2627

笑左

紫圈有bug
爆之前最好唔好打佢 同企開d

Cy做咁多手機game
我都唔明點解可以犯this低級失誤
check 都冇check直接上架

成日都係咁

琴日先課完4個組包抽貞德 唔中

上次如果要佢公布data
Cy死硬

可以退錢

我係咪補早左

283-9024

second time ok

第一次玩補
啱啱識入風帝玩下
成場補兩次
不停普攻同龜波氣功
hea到爆

改左就可能冇事

要睇消息者廳受唔受理

巴哈仔：cy爸爸都話左冇改機率，你地做乜係咁黑cy爸爸，不爽別玩啊。

339-8590

好7咁死

就係知道cy後面team人好勁先唔信佢會出錯

其實今次個機率真咪又有問題
隻水克拉兒難中到
個個百幾抽咁Dum落去都係得個桔

隻野好勁咩?

174-8314

第二次噴火我都係再行遠啲

隻野無啦啦瞬移左兩個人位

應該係我碌錯方向搞到個龍頭sor

5星水短砌隊

利申抽唔到唔知

多謝cy爸爸 唔吿你啦

成隻game最勁...仲勁過尊

做咩

連真龍場都入唔到

有冇人抽中

你要咁講冇意思啦
風法都入唔到場

又係呢度炸死
740-2351

出遲半妙

如果下次十字前大家都多血 我留技

大把重課真金白銀課金咩都抽唔到 之後發現佢暗改機率 但賠十抽了事 錢是少但條氣唔順 重要一大班無課 沖出黎大叫佛心 啲重課真係覺得難聽過粗口。

發左呆

今次快咗
345-4758

3點半訓啦 7點半起身

咪臭係 仲要送嗰十抽券俾你抽多二三十抽 機率都係咁撚低有撚用 得隻4星保底仲要係棺材

火山到我亂哂

298-0397

其實佢個位靚個輸出就好好多

涼都未沖 7點半起身

斷左

469-9158

仲癲過我

我試下火山拉佢去右下
個個位最易鎖

成點半先返到屋企
跟住就開波

太眼訓記錯技

俾招柒爪爪死 feel到特別on9

呢鋪一開始合作得好好

446-8658

Same

到我堆左出去

295-6731

係火山入面最安全

個個位幾好

其實第一座火山要落去庫巴附近

有冇真風開箱團？

058-1604

條龍瞬移左半個場 點跟

383-1065

咁夜仲有真風打手

698-8864

隻野俾火山頂著左 ?

不如last 有啲眼訓

咩事
084-7296

大家眼瞓

Last round

岩岩企最遠右下 咩都沒黎

thanks bryan 庫巴 飛巴

然後火山落我到就頂著左隻野去右下
依下都係煩

多謝大家curry 聽晚再練過
愈黎愈順

岩岩有場係ok 好打好多

btw thank all

寫到明賠返客人實際損失 點都要抽幾多賠幾多啦 派果2500就想算數 CY你瞓撚醒未啊

岩岩派果幾千石 + 10抽卷 剩係中左張符
屌你老尾
喱幾日抽左成200抽 都仲未中水短

佢送得10連同石真係預左佢會暫時改機率

岩岩發現原來我個ac齊晒每期新5星

叻啦叻啦單機啦柒頭

要我單機？問過呢度班老屎忽未

8%中卡

炒未，次次都打錯

屌送咁多石好難忍手嫁喎

賠償留抽暗角

之前送果張單抽必中5星
幾時加埋對上果隻風大波弓

25

琴晚掛住睇樓主鬧人差啲唔記得今朝要考final

好多石，呢次等如無用過石抽

歐洲人

btw,隻弓上修到左去之前張圖個數值，依家三圍咪好q勁

喪屍mode
Btw今晚幾點先

禾隨時得

召喚溡寶寶.gif ssssssssssss

Day off?

搭緊巴士返工

琴晚鯨蛇咁威威既

平時唔發火你就當人被貓

單抽又中

係病貓 未訓醒打錯字

今朝拎隊3萬1戰谷到上86名巧kai心

組別1同2係咪唔會撞到

Npc開頭既夜神月係咪嘿巴黎
岩岩撞到佢

又中垃圾棺材

係 你可以試下打上去 應該有得打

而家有矛大奶奶

其實龍胖營運幾好
起碼即時改仲要送咁多野

無微課就覺佛心

我整個人都法蘭秀秀鳥

信用卡回贈都高過佢啲賠償

送嘅40抽中左水克拉
抽埋之前張5星卷有黑人弓

是鳩但中左隻就離場了
久巴話隻克萊兒最強角，入唔到去打最難關咁即係點

公子章魚活動今日4pm完
未打boss既好快手

正常係應該要抽幾多賠幾多囉
佢依家走精面即時上修到去同張圖一樣數值，唔知仲有無得告

最強

不過

真

.gun

隻水弓又真係唔錯喎

技能組真心唔錯既，但只可以拎黎打火帝，等出左真火帝先黎後悔了

都係衝唔到3箱果20咲戀
差廿四甩4星

好佛啊
將課長嘅課嘅石派比大家

課長真佛心

手上俾哂最靚既技你
但唔俾你入場
成件事好賤

真係NPC 來，打佢啦

俾你打火迎

好佛最靚嘅技
營運有聽玩家嘅聲音

今晚幾點

刀吾夠打

收工

啲龍仔冇工開

禾吾同你挽鳥

S 巴，禾琴晚訓死左，join 唔到100%團

禾刀係比人冰緊
學吾玩了

扑ed咗你 吾同你挽鳥

仲有無人回你

吾巧牙
求原諒

想用弓或者猁猁打真火係咪最好都係突爆爺爺

我隻鳥你唔挽，無人挽架啦

飛巴先答到你

mola mola
咩都冇

又話3日，S 巴呃人

真係幫你問過, 幫你唔到鳥

笑什麼

係龍胖公子課返萬幾蚊
Cy爸爸就g你係大客仔解返你個gbf

Hater巴email sd咗關於咩

有冇認自己用auto

認左
同講左唔再用

認左唔會解冰
MolaMola

老實

誠實的hater

畫返幾張J圖腥過去道歉有冇用

訓左冇睇
解左冰未

唔認都冇用
Cy 人check log跟本走唔甩

cy爸bi以前刀吾一黎就永久冰

可能俾人屌得多 有殺錯冇放過掛

*啩

有冇珍火團

專心練畫賺錢 第時你洗驚溝唔到囡咩 出畫集 我買10本支持

我都買十本g持

我都10本

大你20本 再請你食牛角

連登有愛

街場見到euden偷刷遺迹

儲撚左萬2石加幾張十連
等1月1號抽下去！！

水槍配置係咪530搭利維
定434搭老夫

一定係前者

S巴你用弓打成點

街場試過break

弓同猁猁係咪都要老夫

弓應該一定要
莉莉可以434+60攻

尋晚試玩左場都打到1/4先收皮
不過呢隻真係唔貪得，一貪心好易收皮

痢痢434可以用利維坦

有無巴打帶打真龍?
我岩岩達標 5000戰力火短

有打手我可以幫下手

禾隨時可以轉機

點解我火短成日打真風龍暈左既?其他角色唔會

抗性問題

冇抗性

所以火短一定係會暈?

你可以跳起避技啊

佢應該係用印度文打機所以睇唔明隻驚啲內容

俾fd抽左佢送果堆石，40下中埋隻短

今晚可以john 真火了

召喚寶寶歐洲人圖

槍弓好撚型
好想升曬

同等地打一半過唔到

今次真係要扑

若被傷害夠 就用一對手

個個都60攻龍
失業了

而家個糾結點係 我老夫同蛇都可以滿破 但係比較捨得突蛇

猁猁用434+蛇話就話可以入場但比起53+老夫又好似做左短板咁

下次我想1001
Ok?

唔理點解，今個pool有6500石+2張10連，可以過下抽野癮

突老夫不了

434 +蛇同534+老夫
前者高得幾十攻打少招技

有冇水補
水補+老夫好搶手

有水補可以開多團

記得多謝日本報驚撚

但係我想放返鯨蛇啲圖上去喎

有但係玩奶既話想用返4*冰龍滿破算

放棄左水貞SH等DAOKO

no b ok?

daoko可能要買實體cd抽

有新圖
鯨蛇圖集愈黎愈多

真火遠程血量門檻張圖有無人有 返工無野做想計下數

你重嬲緊?

屌 .....

想改改個#1
個FAQ冇人睇
又人問白痴野

topic 要叫捐返入老母閪 OK?

加埋真火D資料

OK

too long cant read

入場血量要求(計埋水槍ex):
近攻:2165
遠攻:2705

2705要上爺爺

岩，歐洲人list都係資料錯誤的
可以整走

莉莉40幾環 60龍 434得唔得，真火龍

溡寶寶改返上第一位 thanks

其實隻聖誕黑肉弓用好爺得2000攻，真係夠力咩

不了，寶寶頂多係美洲人

以前個個拎黎串人 依家個個吹奏老夫水槍

利申 老夫水槍起手

就完成水補了

有冇人有真火龍行動表

定新角可以打？

唔可以冇防燒
1秒700血 爽撚死你

水補應該最缺，G持

即係點 要5星武？

新角無防燒 唔洗打

有角無老夫
都係升番 槍+利

本身4星水補都已經唔太夠補
又無解燒
所以無防燒一定打少一個

即係要防燒100%

所以我先話唔洗追新水短

可能下次出真‧真‧火龍要抗暈就得

升埋補建就得
補建幾多頂？

好正

千值

Cy又係出D好丁唔好用嘅角色 變咗白貓2

有咩卡可以

出魔龍啦
但其實佢D真龍
加尖角再加甲,轉反白高潮眼..真係好無誠意

唔係卡
係要角色本身自帶抗燒100% EG 水槍 莉莉 4星水短 4星水補等等

岩岩計左
要用4星冰龍滿破水補既話
海軍要531 雙30水建 30聖誕 26／28武器建築

老夫滿破就好好多 434加30水建30聖誕就玩得

真數學大師

咁即係唔洗打啦
用翻莉莉，得40幾環60龍434，好似聽落一般？

出曬5隻真就會有更強既龍出現
得5種抗性最高難度 遲下一定加既

垃圾嚟

我記得你都係數學大師

莉莉最多適正角
4星水短 水槍 水補 適正SS

但佢係真

咁多數學大師邊到讀書

莉莉434既話1881血就入得場free ride
都係升猁猁算

當隻眼發紅光你又會話佢似拜神燒豬

我只係唔明佢個CONCEPT點得出黎

超西?

結果就係534利利
衝入去真火死左

以為天選之子 一下收左皮

今日莉莉 聽日風法
CY好波

入場血量要求(計埋水槍ex):
近攻:2165
遠攻:2705
9% 槍 EX 近戰要求 1986 ，遠程要求 2482
11% 槍 EX 近戰要求 1950，遠程要求 2437
15% 槍 EX 近戰要求 1882，遠程要求 2353

有冇人打真風

啱啱果場又係痢痢死先

出曬5隻真之後
會唔會出D覺醒關俾人打黎覺醒埋D課金龍
真‧水蛇

風法起碼叫到時有真風用
真火得老夫 沒四葉祝福抽唔到

要合埋5條突滿水蛇

我黎sorry
你街場見到既利利全部都我黎
我柒一次轉名

請愛護莉莉

貧乳求curry

鈴鈴鈴 猁猁跌死

支持利記

會變左課長級遊戲

CY大男人主義 硬派
唔想你地用女角係真龍打出任何名堂

所以要GAY佬要攻略慕慕

.....GBF唔係全部都女?

出完執笠

所以失胖轉方向

塞落的隆胖

炸個核彈3000咪撚得死風法

gbf啲仔仔勁過啲女好多…
仲要好撚型

要跳起

到時就要裝血龍入場
HP龍完勝

真風加滿建，好似頂得住

跳起咪得

佢唔改遠程食多左 仲要繼續增傷既話
之後風法風弓場都唔駛入

其實咁樣set門檻真係好反智
遠攻遲早收皮

真風
5249163

534 60利莉食唔起2千零嘅核彈
我風法同佢差唔多未入場都2000血

8953436

為左難D玩家而加
條龍又唔係勁

紫圈成撚日bug中兩野

我未中過

我發覺唔少人好似我咁
中間燒果陣貪心諗住打佢燒死咗

為左出個新既難度滿足下玩家
3030火龍 用番老泥同狗女好過啦
未有太多火屬遠攻

到今時今日先有尊仲洗唔洗上50環

我有狗女都想要mym
之後賣咗狗女

有我一定上
可惜禾矛牙

應該無人打真風了

我仲未有資格打真風

點都有人拎箱既，但你唔係大腿就有排f5

我都未打
而家練緊隻火奶

有一粒金剛晶諗緊突唔突狗女 蛇又突唔滿

我就係諗住 啲大佬都50環 我都應該可以慳番

d大佬打夠曬啦
我有尊一定升，起碼可以自己做carry拎箱

其實可以貪心打 但只限一字燒
同埋只可以用第一下普攻
第一下普攻打後全部會慢慢向前移動

冇露用 差一條key仔先先可以換key突卡賣

扮咩吖

寶寶講嘢冇人信

寶寶有咩係唔扮

珍系矛
有既我洗鬼練完短再練斧咩

之後先中

庫巴 禾使唔使轉基

中左又話自己沒

你轉咗點carry我

25號希望

其實我可以轉基
但我轉就要搵人頂我拉俯衝個位

屌 可唔可以要求佢比返舊pool我
唔想要新pool d 5星

禾唔使拆534喎
拆兩把520再打30甩血核就整到

我已經唔敢抽
得光奶想要

4星水短人權角黎

而家咪舊

25號張5星必得係新pool

spawn雙修

禾轉槍 你整咗530水短就你轉短
點睇

送咗一張

中左黑人

ok 90塊銀水龍
要farm一下

咪舊5*
應該滿意

S ba放棄玩弓啦

好滿意

Ok咁我farm血核 我都係打水龍

冇喎 冇拆
遲d等大家打熟咗先curry我隻弓

仲諗住gun

舊登龍胖po
連炎上都冇
HK巴哈
不過舊登人都冇幾個

琴日先開始刷草 下個活動送原石又慳番幾百甩草

Die

千祈唔好
禾仲有後著所先試下弓

舊登10個post都冇

多梨1個0

90萬

上修左你仲唔贏

點跟 我窮人

30幾萬

90萬絕望路

90萬眼淚

好辛苦農夠800羽毛
轉個頭同我講又唔夠錢
輕鬆農絆

就打公會戰點算

咁可以升哂D角做5星拎大馬士碎黎突武器

50環?任升架WO

克菈兒護符都賣

Spawn全角色50環

終於del咗mist gear

唔想承認依張係克菈兒
咁崩

龍胖大股東

計埋用咗既totall都係70幾萬
Saika巴應該仲多
不過禾巧多野可以賣

全角色 全龍 全護符

踢咗個d唔上線既人
應該冇乜野可以做

70幾即係升左10隻50環
.GUN

90萬露

靠S巴同6又CURRY

龍胖冇左佢會跌幾多位

0

唔會跌 因為已經包尾

真風
019 9160

第一次真係要靠佢地curry
0課0bug好難升齊角

今次活動得一張英雄之證？

成個ser可能少過100個戰隊 冇事既

咁又誇張再少少

唔怪得香港會第一
你地班友老貓台柱黎

香港又然

好多卡

你應該用我地..因為包埋你

寶寶 S巴 6又 龍肥PO 3大台柱

日巴呢

一開波就無得踢人
剩係可以收人
及早清曬班疑似free rider先

咁既水奶上唔上到場
上到我就準備開練 目標下個月尾拎得出手

加埋做四大天王

矛人打

我差100母豬石先5星到伊莉雅

抽

1隻4星都沒有

好歐 中左一甩

點解無tag名

扑

原來要打66粒核

任換嫁喎

一齊打啦

bug唔到

s大大一個pool都多過寶寶總課金啦

3個都好撚正

好想同キャル

記得之前SPAWN既已經洗左3萬幾
唔知而家更新會去到幾多
SAIKA巴好似每次都會突滿龍添

聽日亞里莎pick up
唔知有冇禮包呢

聽日仲有體力大放送

搵到2個打手我可以join

留返左邊俾禾

入野團算

又要比人話係llc

我可以打

火短

3萬6

人地saika係fgo巨頭
區區課龍絆 對佢黎講不痛不癢

禾系llc

就黎又推新PO了
記住呀

已經抽到又可以sh

lolicop

鯨蛇可唔可以加返你啲圖上去

亞里莎想上5星
禾未抽到

吾可以

#7

儲緊體4點50起身準備

今晚見

今日12:00同18:00果兩條體唔好拎住

典解可以推貢快

冇拎 最多體去到999？

應該係

你好似錯過左D野

訓到依家
肯定係高層
.gun

打丁ok

好眼訓

同禾瞓

水龍連刷40場
832-1942

無啦啦有30抽....

1000

要1001